箍牙心得

想問有冇巴打絲打依家箍緊牙可以分享小小嘅心得
小妹排緊政府係未來呢個月要落箍但係心情好驚驚好痛

推

Cool左兩個月 冇咩點痛 食硬嘅野難D姐

你係箍鐵線？

排政府收幾錢？排左幾耐？

箍最傳統嗰隻
要用骨釘
箍左兩年 年尾拆得
落左箍之後嗰2-3日下排牙好痛 要食粥仔

仲有每個月都要返去醫生度調較鐵線/換橡筋
較完之後嗰1-2日都要食d好腍嘅野

唔洗錢 但係就快落koo 超驚痛

我好憎食粥

15y 箍用左兩年搞掂（但人人唔同時間）
剝咗四隻牙等佢有空位拉平

又唔使真係個個月都食粥嘅
可以試下其他腍啲嘅餸
例如蒸水蛋/肉餅個啲
再唔係咪剪開曬啲大舊嘅嘢先食
餐餐食粥好寡

點解唔洗錢？

政府

其實個牙醫話要箍三四年但係其實有冇咁長

有咩心得呢？又唔係牙醫

排咗幾耐 我都好想箍

樓主係咪倒及定係其他問題？
我有個朋友倒及箍左8年
我就冇呢個問題 但係有門牙重疊 冇一隻牙齊
我箍大概2年半

我都係政府 箍左4年半 希望可以快D拆

下我意思係話箍緊牙果啲

排左三四年咁上下喇

0

唔清楚淨係知我自己比較嚴重 要mok四隻牙先可以開始箍